要破壞警黑聯盟，我地要有策略

好似玩鬥獸棋咁，我地係老鼠，冇戰鬥力但有速度有數量，獅子老虎一出就走。老黑係收維穩費做野，佢地咁燒錢法都唔會頂到好耐，要拉長戰線同鬥長命，要係舉旗既時候就散，可以再發動過攻勢。

我知道有多手足已經身心俱疲，但我地一定要撐住，一縮就咩都冇架啦！

推

同意一縮就無
一定不能夠放棄